{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/CARO-EDITIONS/GM0023061649880/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Annika Jacket - Navy Cotton"
    },
    "text": "CARO EDITIONSで製造したFW23 / QW3711CR2R商品は、若干光沢のあるネイビーカラーコーデュロイ生地で作られたシングルボタンジャケットです。 このジャケットは広いラペルとシャツの袖のようなデザインのカフスディテールでポイントを与えました。 前面両側には大きなポケットディテールがあり、ドロップショルダーにウエストラインが少し強調されて負担にならないアワーグラスシルエットを演出します。 表地は綿100%で、裏地はレーヨン100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "光沢のあるネイビーカラーコーデュロイ生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "広いラペルとシャツの袖のようなデザインのカフスディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "前面両側に大きなポケットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのシルエットはどんな感じですか？",
            "answer": "ドロップショルダーにウエストラインが少し強調されており、アワーグラスシルエットを演出しています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの表地と裏地の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%、裏地はレーヨン100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの薄い色の製品の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの裏地のアイロン方法はどうですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは摩擦によりどのような問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 428
    }
}